整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

有人整理左全部屬於簽名既weblinks，希望大家share出去出一份力 thanks 🙏🏻

1⃣Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials Violating Human Rights

2⃣Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill

3⃣Extradition Law Amendment in Hong Kong — Threat to Personal Safety and Freedom

4⃣全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China

有部份網站需要email confirm 左先成功

Push

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋

push！

Push !

推

push

PUSH!!!!

done